如果寶礦力咁叫跪，林鄭道歉都叫跪啦

Trump trump教落
你口講乜唔重要

你行動做咗咩先重要